如果你覺得你仲係中國人就入一入嚟啦 歡迎理性討論

躝返出去啦支那人仲厚顏無恥夠膽入嚟

利申 開左個post之後冇入過嚟

我諗有都唔會認